汽水愛好者請入 有事請教

雪碧係咪轉左包裝？

新

舊

新既係less sugar great taste，是咪要逼人飲代糖汽水？

上面係bb仔版？
利申：可樂撚我覺得細罐冇咁好飲

轉左綠色一排 同忌廉分唔到

忌廉狗都唔屌
甜到仆街

忌廉好正喎

溝奶一流
溝精都唔差

咪撚飲汽水啦喺度屌汽水甜 做乜撚

好似純粹係低糖咗

細罐飲嘅係生活態度

試過趕時間買錯左

溝日本奶最正

真

咁仲有冇正常版 低糖個回甜感好難受

無正常版,
已經無再買雪碧

冇有錯 長飲長有啊喂